[PS4/PC] Monster Hunter World: Iceborne [437]都話海綿小妹唔識開post啦

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki／怪物肉質參考 多語言對照
(更新到IB)
(無更新)
日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

配裝效益計算&比較 (中/日/英)

傷害模擬器 (已更新IB版) (日)

聚魔客制/貼皮素材表

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：一開始用咩裝好？
A：防衛隊裝備就可以，夠用到G位。

Q：遊戲買左日版(或其他版) DLC要買咩版？
A：DLC要遊戲要相同地區先玩到。

Q：玩男角定女角？可唔可以重設？
A：隨個人喜好，有整容券買但唔可以改名(購買次數有上限)。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓揀追加內容。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角(成員清單)。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：點令條龍撞牆？
A：確保投石器有裝石仔，飛翔爪上頭對牆R2。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：solo 1倍血，2人1.6倍血，3~4人2.5倍血。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所（3人組）登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍????個任點做？
A：周圍探索搵雌火龍????痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法？
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩？
A：滅盡龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：上下位G位/αβγ混裝出唔出到套裝技？
A：可以，套裝技能名相同就得。

Q：點解開唔到爛輝/赤龍任？
A：任務限時開放，請留意官網，開放時於集會區域承接。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解唔整TG GP？
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：最頂張圖個D咩人黎？
A：三百蚊得4條龍，佢地冇買到。

攻略 IB前

————————————————————
攻略 IB後
魔物篇
赤龍攻略

太刀介紹文（核心技能＋赤武覺醒及客製）

————————————————————
新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

手機開post唔可以多過2500字？

尾5 個英文字一樣個個

Fall guy點登山

一個字

抵制福街lm

銳55唔係20紫?

今晚要幫fd打 下次有位先入會

求新冰牙啲砌裝

屌哂你地老母 pc無場?

咁都唔得
一陣再入
15分鐘

想入， 點入？

慢慢 我應該打到兩三點先訓
麻煩哂你

有冇人可以carry金獅子
成日連續幾拳打撚死我

唔想on會踢
好多痴線佬
唔好亂入
晚晚都有人post code
其實唔一定要入隊

同埋連登仲有唔少場既

唔常on*

入黎

唔該哂咁多位大神...我真係第一次打乜都識on99咁...

我唔小心死咗2次

入左

新post留名

有冇pc 場可以帶下小弟打master炎王龍

Lm

有冇鎚大佬推薦裝 想轉下玩 合咗天地龍鎚

唔該晒巴打

我全場剩係識騎佢同埋食藥死到自己都有d唔好意思...唔該哂咁多位大哥

諗起我地幾條友係下面等你騎完都幾好笑

每插佢一下佢就fing一次真係騎到崩潰

啱啱整左套寒氣片手
有冇啲操作教學片可以睇下？

有3 part，都幾清晰，同埋日本有個zen，有打歷戰教學片，都可以參考

都話海綿小妹又無粉塵

jm9

巴打幫拖打完金獅子
依家打猛爆又被屌打佢啲攻擊判定範圍大到仆街
覺得ib啲嘢難打咗好多

Thanks

依家返黎
幫緊你幫緊你

有冇甩佢燈甲佢燈甲D爆炸範圍比黃大好多,
甩左佢燈變番黃然後走位走死黃果面就冇問題

要瞓覺 聽日要早起身
多謝先 聽日再玩

聽日打算試吓玩重弩
防性五 四個盾唔知夠唔夠檔

冇強壁珠

點解我玩咗八百幾場太刀都係咁廢

新手留名

見到sky出咗條片講49分鐘煌黑龍

猛爆真係on撚9
用太刀第一次打打到好撚燥底
衰過打屍套龍

成隻game最垃圾既龍

舊裝，煌黑更新後無點玩過

唔整長啲邊有位插廣告

煌黑偏玩屬，你玩物理呢套無問題呀

猛爆做咩？我覺得佢係樣就兇狠打就碌撚黎

咪又係果啲...人地努力、尊重、加油、唔好鬧

屌佢老味家陣屌你咪撚著呢啲裝入救難雷人呀嘛，仲大大聲覺得自己無錯最難頂係砌完套垃圾就話乜流物流成個大師咁

你都科街

Hunt office 悶麻輕鬆下唔錯

新冰牙武器值唔值得刷？

cls都唔知咩邏輯黎
鳩砌鳩著打贏條龍，覺得好撚熱血，拎黎同人地做足準備用腦去打攞冠軍黎比

咁係咪搵個健全既人用腳食飯佢又會覺得好熱血，同攞奧運一樣

佢最on9係果句「我討厭速刷」
講到自己速刷刷到厭咁

悶到要去撚聚魔，有冇咩搞作

同人講我討厭有錢咁
我連佢單打煌黑都唔覺有

佢近戰單刷唔帶貓都贏唔到啦
唔好講玩要速刷

太刀打佢係多登龍點
但成日我登完龍落地都踏屎炸走我

猛爆用太刀打體驗ok嫁喎

mh咁自由佢要點玩其實都冇問題係佢既事,理得佢用石仔掉死隻怪
問題係佢冇必要長篇大論咁同人發表自己偉論, 打成幾千字垃圾

是日曲

問題係佢唔認自己廢 一路死撐

明明係全身保命裝 佢之後仲開多3個post狡辯話自己係唔想掂會心 打太快會空虛
但無傷怨恨散彈嗰d又唔出
愈來愈覺得佢係曲線搏比人屌

手制蘑菇飄移要點搞
開始頂唔順

算喇
佢明顯輕度弱智 中意打飛機俾人睇

小弟超新手
進度係岩岩第一次打完金獅子
想問下如果堅持玩散華徹3 又想有高耳
應該點配裝好

遠攻點解仲要高耳

我不是沒有用過會心，甚至也配過ＴＡ裝，然後 呢？沒錯，十分鐘內打完超快超神速。 然後呢？剩下只有－ 滿●滿●的●空●虛●感！！！ 順便一提，我身邊有一群朋友很崇尚速刷，結果 遊戲不到半年之後我就沒在聽到消息了，現在一 堆都跑去玩別的遊戲了。 速刷→作業感→消耗遊戲熱情→轉戰其他遊戲。 這就是我對速刷的感想。 我在冰原推出之前沒有會心就能把滅滅子壓十分 之內屌虐，但是打完之後的空虛感其實讓我整整 兩個月不想再開遊戲。

速刷=速食
olay呢d速食玩家係咪應該收皮

成日比佢尻叫斷咗我迴避裝填
同埋我冇客製彈速強化, 企唔到好遠

應該唔會成日呀？有冇裝迴避性能？迴填有無敵時間；射徹甲好似唔洗彈丸強化（？）

有無兩粒防音2

PS4有冇人想打兩三場聚魔滅滅子？

得防音珠【3】

我仲新過你

我記得world隻滅滅子啲人好似1分鐘定2分鐘就打完
咁都拎出黎話咩TA

我係跟佢砌, 但有d珠唔齊

而家輕弩徹甲多數都用赤龍水輕弩，出到砲術3+真彈丸節約

可以拎個配裝器撳下 裝備設定嗰到揀返自己有咩珠

我地似未打到去赤冥龍
岩岩開到聚魔火山區 連煌黑龍, 麥浚龍都未調查到

打多隻獄狼龍開埋冰雪地區就有得打啦

前期點解唔用碎龍弩?配真節約
我新手呢套打到上冥赤先換水弩

有冇巴打可以開聚魔場比小弟刷條歷戰雄火同歷戰飛雷

斷左入彈嘅話，可以射第二隻彈再迴避入彈，入果陣轉返你想入果隻彈就得

我就係碎龍上散華 玩慣咗速2個節奏
而家習慣緊徹3
堅持用散華純粹係好鍾意把嘢個外觀

佢話唔要輸出換舒適技都唔係無道理嘅
畢竟耳塞或者快吃呢類嘅技能確實係會慳到各類硬直時間 變相拉返高fps

問題係佢又唔承認用時間去做評價嘅標準
一日到黑喺度講遊戲體驗
實際上就係令到成件事無從比較
搬走個龍門令到冇人可以批判佢套裝

然而好明顯佢配裝完全冇考慮到平衡
只係一味塞保命技 結果導致效益低下

唔該哂頭先位巴打

外觀用武器幻化咪得

Olay果啲邊係刷
佢係叫挑戰時間
今日5分台 一星期再不斷reset先有4分台
挑戰自己最快時間何來空虛
挑戰仲有好多種 又可以ta wiki rule 又可以裸裝

條友根本係反智
自己無技術 又想刷存在感
就唯有打篇千字文講自己幾辛酸

用咗金獅重弩射徹3之後
唔會再用輕弩了

點解
我唔鍾意重弩 好笨重咁
輕弩好似靈活d 舒服d

重弩4粒4粒咁炸落去隻怪唔會起到身打你

聽落又好似幾好J
但R12 d料全部都係？？？
有排都未整到

重弩流暢好多
可以加利刃護石

未整到R12 係咪暫時用住天地重弩先
好似夠料整

我用猛爆4件

未見到有猛爆碎龍打

我寫錯姐，佢意思ta=快刷=空虛
話自己打本篇滅盡10分鐘內好撚空虛

今日啱啱升到MR100，之前打聚魔都正正常常，啲防具都升滿，入場前防都接近1000，但一升到MR100之後俾啲怪一下秒咗，到底發生咩事

大家一齊黎做下測驗
佢話我啱玩上車重弩

正常，危3歷戰係高攻d

歷戰會高攻d，不過1000防都至少頂到一下，應該係耐性太低，比屬性技秒

其實上車重弩係咩黎,未玩過遠程

體3幫到你

上車斬斧又幾準,剛剛想砌一套

好似上個po嗰位超長reply 巴打咁睇下設定集
發現幾好睇每個星辰同月辰嘅人都好得意

彈跳弓最勁嗰陣1分針都可以打死本篇juno
10分鐘真係拎得出嚟笑

近戰同遠攻都係蟲棍
但係現實嘅我係完全唔識用

一同二係上車重弩同上車斬斧
兩樣都係我唔鐘意既野

唔一定要做死獵人既, 做個生態研究者都好有趣

笠件隱身衣裝跟蹤下啲怪都幾好玩
有啲位真係估唔到capcom咁細心

佢話我啱玩貫通重弩

中左自己用開既斧強盾斧

佢有時整左d根本無咩人會搵到既野
轟龍響度hea既行為淨係得古樹地圖先會出現, 其他地圖凍土同瘴谷佢係唔會咁做
而問題係佢果d任務全部都係凍土同瘴谷度打, 除非你抽中左個古樹轟龍調查任而又屎忽痕去打又咁岩睇到呢個行為所以極珍貴

電鋸般帥氣旋轉的盾牌可以狠狠的砍爆魔物與撈飛你的隊友

第一個結果係輔助片手劍
100%準

上車斬斧玩壞晒手勢
玩返地斧條斬味去得好撚快超唔慣

正路係咪升多把冥赤2銳3攻就ok?

金獅滅滅煌黑零解大師都變自殺大師

我玩地斧1銳其他攻

juno同煌黑照零解到，but拮條尾先，有機先解個頭

金獅最好有隊友
上佢車俾佢fing落嚟個陣其他人可以專心打佢
用生命創造時機

聽講太刀撚用冰牙頭好似唔錯

最後個區

solo可以玩下，多人咪搞啦

多人都係炎碎算鳩數

Mr47 眾魔之地得lv2
陰公都唔知點打歷戰魔物拎天龍票

天票靠蒸氣同每周任拎

多人識打嘅係咁撞牆眠撞硬直倒地完場
唔熟嘅搞到隻怪周圍走，自己on99企係度收刀
要暈直接拎錘用徹仲快

有冇人可以carry爆碎
PS4

有無曲

留名

Ho qq

經歷完tlou2 遲下mh會唔會比左膠攻擊 鼓勵殺動物

直接噴定拆開噴?

直接開咗佢清潔粒菇個塊銅片

最後個區最易打喎

打埋隻奇撚先

黎左

Tlou更新左獎杯要打絕地模式

打完未 就出街 手痕打一兩場

輕弩鳩射輕鬆過

聚魔個機制咁鬼麻煩嘅
以為升到上7就唔洗再理佢
點知就算上到7都會跌lv

未

我見到

我都想有強壁

想要耐絕4珠 幾時先出比我屌

唔係有得固定lv咩

new po lm

多謝大家

固定咗點升其他？
定係可以淨係固定一個？

降lv咪得，6個地區上限24

得辣殺先會拮尾
要安全嘅話juno拮翼都得添
影衰晒斬斧零解流

全7就唔洗煩

幾千隻危三

2個人打火活蝗乞 一個火太刀 一個冰大劍 咁到壓制到

我用緊依套

煌黑打得夠熟 照樣上頭零解爆角
只要預判好 零解插咗落去就唔洗驚放電

係拘束技真係特別鳩 件不動衣係咪豆腐做架屌

GLT今晚code

巴打加唔加到我入GLT?

我唔係團長呀
同埋GLT好似暫時冇位

你呢套咩外觀黎

明白，thanks

改mod?
唔會bam咩

改外觀唔會

pc你改乜勁都唔會bam
一黎個ser唔係gapcom嘅係gayben嘅
二黎呢隻驚無vac

你個名好特別好有品味
有位就add你

除咗改蒼星套會鎖save之外冇野會bam

你改套裝技能
著冥赤送頭自殺
一刀獵人
全部都唔會鎖

如果淨零解唔係太過癮
試下玩埋地劍地斧

今日仲有冇赤龍場？想整把爆破太刀

有冇巴打知聚魔點先睇得出邊一個區會pop4個礦

榴彈瓶未nerf之前好似去到59秒
算啦，條友把到明係個d on9 認真撚，又廢又唔認，d觀念又錯撚晒
休閒玩家都唔會打隻龍打到3次超時都過唔到
人地裸裝保命打都三十分鐘
最搞笑係個sky要幫條智障護航

個人覺得個Sky假到仆街
佢似係想大大力去踩同笑，扮哂嘢係到講埋咩好熱血

地劍地斧
斬斧

咩係4 個礦？

入去聚魔開地圖，右邊顯示你六個區d礦同骨
你入去一路挖個區d骨/礦，條bar就會升
升到條bar就滿，變紅就lv4
滿左就出巨大礦/骨，之後條bar就跌返落一半

著礦工裝，eg5件熱情+刺客衣裝
入去係咁挖就得
有人陪你挖都會升

見人地咁樣刷礦
卡住條紅bar

歷戰冰牙有冇刷裝既價值

刷得過，反正一場好快

啲裝無咩用

其實我係問緊點樣一區pop4個礦，我好肯定自己講緊中文

有冇人可以帶下打金獅子pc

呢個鐘數訓哂

啱啱收咗爐 明天請早

一區兩張圖，正常有2個礦,但當你入左呢個區開掘呢2個礦後，就會倒數，一兩分鐘後就會再pop兩個礦出黎，搵到兩個咁既區後用掘3下停手既方法互loop，就會係掘得最多最快

有冇巴打知點先可以攞多啲調查點數

去聚魔掘骨

聚魔一次幾千

幾千唔夠用 好快俾鍊金婆婆搾乾

掘爆骨交調查再掘 多到你唔想要

火山區一定係4礦，珊瑚睇礦點，好就4個

掘嘢好悶

想問PS4打聚魔點樣禁對話比隊長知想打邊隻？
我見自己開救難，啲人入黎打完會指明想我誘導邊隻龍
但我搵唔到個制

3-5分鐘一場

我煲住劇掘

一訓醒要更新 40gb

我想問下 你地有無人用電腦mon打ps4
我個垃圾mon無usb位插唔到喇叭...

依家係喇叭個usb插落去ps4 3.5mm個條插落手制度 跟住用另一個手制玩
有咩解決方法？

依家d藍芽喇叭係咪就咁插落ps4既usb位就用得

我就係有時踎響火山等5，6分鐘都唔pop3,4號礦出黎

我自己fiber出喇叭，hdmi出電視再分soundbar，usb平時手制都唔多夠用，淨出headset

好似好少可以sup到ps4既專用喇叭，既然都有fiber，喇叭呢味野又多又唔受ps4限制，甚至可以再分出多幾個出口

開街場啲粉皮會掘
所以單機或者喺度搵人打算

得閒無事更新一次真係好煩
又要等stracker update

佢更新好事嚟
之前打蠻顎煩到傻
狂跳

更新有新野打？

冇，fix左蠻顎同斬龍既行動pattern

chat度叫佢開？如果唔係都係睇佢開咩打

幾時先肯fix猛牛龍既生態

直情del左呢隻野佢please

個牛好on9

想改啲咩？

改到佢唔存在

3號營地 → 火山地區一輪礦 → 瘴氣地區一輪礦 → 回1號營地 →
冰雪地區一輪礦 → 陸珊瑚地區一輪礦&二輪礦 → 冰雪地區二輪礦 →
瘴氣之谷二輪礦 → 火山地區二輪礦&一輪礦 → 瘴氣地區一輪礦 → 回一號營地回報 →
冰雪地區一輪礦(同第二行) →......後面重複

一開始可以等火山更新礦先，之後先跑
咁之後珊瑚有機會3礦/4礦，火山就一定係4礦

留返喺凍土區啦
點睇都唔覺得呢隻長毛怪出現喺火山同密林係合理

打左4個鐘猛爆一場都過唔撚到街場班傻閪係咁死 好撚心裝個防暈啦

耐絕我都冇裝

Solo啦

街場從來我都係娛樂試裝
想認真打一定係solo

係 頂唔順用太刀裝耐爆防暈自己打20分鐘

個彈頭殼煩撚到成日都唔出

今晚返去實踐下先

用徹甲太刀

ko 5

撞軟頭撞眠撞，陷阱s
多人帶滿粉塵帶埋回血煙
第3區一入閃光撞打完軟腳插煙係中間
做齊基本都過到

Mr岩岩90 主要玩弓 想轉玩太刀 想問冥赤太刀係咪都要拎5屬㗎？。同埋著啲咩裝？ 睇咗上面篇文 但冇講著咩裝拎咩刀

太刀校服係 炎王頭手腰 猛爆碎龍身腳 挑5護石
赤龍任何一把太刀(通常爆破) 攻655斬55 20刀紫斬
或者碎龍刀 少5%會心 多一粒珠位可以裝耐衝
太刀主要玩物理

太刀要物傷
屬傷少理

我想問下岩岩打完黃黑龍 依家想整挑戰護石5
但我見佢4已經要角龍同炎妃龍既眾魔素材 我上網睇要5lv沙漠先有 想問點樣可以快d升地圖lv?
依家得2lv

唔怕悶就瘋狂trap
或者
拎散彈刷荒地 搔鳥同土沙龍

其實最快係r人嗰個7 lv

多謝大佬 咁樣就明了

直接copy 日文英文中文去人場問
我之前都係咁

Hunt office 愈黎愈少人

我見最近好多人講拔刀力 想問下拔刀大劍唔用冥赤龍大劍有咩選擇 刷極都冇冰龍招技

horn dragon and flame queen dragon plz

有咩優點呀依兩把

睇錯自膠

你擺低曲，有巴打ok就會入嚟開俾你，唔洗凸登升

儲定2-3把武，覺醒升到11lv先開始洗技，洗左一半素材都冇出就唔好save重新洗一次，如果洗同一把武要轉揀既次序，一係就直接洗第二把，冰咒龍算好洗

mbon仲好玩過呢啲超人棄垃圾驚

轉場打陣FG先

reborn之gundam! reborn之cannon!

諗起就打冷震
reborns gundam reborns cannon 就唔見咗

幾時有新任
一啲消息都無
新龍舊龍加強乜春都無提
垃圾capcom點營運㗎

夜晚會唔會有大神可以carry 陰陽讚歌同突從天降的別離與風暴
金銀火打過幾次，最叻一次solo打死金火，但之後係咁俾銀火中毒同噴火燒，過唔到
而175任跟野團打，但殺完鋼龍，就過唔到霧障屍套...
另外，我煌黑未破處，成日想齊裝先打，但打極都冇帝王冰，而家叫整緊冥赤冰，全加屬攻，睇下點

依家得閒咩都打得

PS4?

Yes

今晚post glt曲 大把基佬幫你破處

今日GLT

感謝
過多半個鐘返到屋企，應該打得

有冇人有金格碎龍/爆鱗

已上線，感謝大神carry

PC

pc場:
MbMjw+vhXEPf

新手入唔入得

可以

就食飯冇咩人
MbMjw+vhXEPf

stracker’s loader未更新
冇乜人好正常

一個MOD唔得咪裝兩個MOD

新手一問，有咩流派係必玩？同埋有無啲流派係對珠仔需求唔高？網上好多教學，全部啲珠都勁歐，都唔知點玩...

海綿寶寶......我要進入了......

斬斧上車流

有無圖睇下

我一人貓三次，駝衰家，成日被擊暈就被追打然後死

最易玩係徹甲 基本上唔需要咩珠
最常用係赤龍水輕弩/激昂金獅重弩 一個係射2粒跟住迴填 一個係4粒4粒射
基本上出到屬性解放3 砲術5就夠 視乎情況可以出迅龍3件+砲術3
但比較無腦 唔會有咩遊戲體驗

第一次打係咁上下
好小事
裝個耐絕3，中招唔好亂起身
可能有人會幫你食粉
打多一兩次，熟怪就ok

真係好小事
我帶埋料合大粉

首先你d粉係咪中國制？

冇食肉乾？

未放入捷徑，搵唔切

要解放體力珠

有時間既話整定set道具同捷徑合秘藥
帶把冰屬武 搵巴打破處
落場打果陣冷靜啲唔好急住起身
頭幾場係咁 唔好灰心

人呢
又水我開垃圾驚

又要人咩

咁砌用激金腳就唔洗解放體力 未出滿哂d技但已經夠做
其他塞鐵壁之類都得

有咩打

要破處個巴打走左

上面有個新手嘛
一開仆街第一局就食雞
解緊5連㗎嘛
洩咗道氣啦

做埋啲野睇下仲要唔要人好耐無打垃圾驚

有Q人咩
8點轉返仆街算

冇左赤武嘅mhw

煌黑龍裝...無屬性武器唔夠膽打

攤攤下係床訓左
仲打唔打
GLT曲

打下歷戰，刷下珠仔囉

有無人可以聚魔 開歷戰獄狼龍俾我打

pc有無場

MbMjw+vhXEPf

有冇大佬知11:18果下係點整

岩岩玩番
煌黑裝 歷戰冰牙 套裝邊個位 要做

執左石仔>R2

可能聽晚先，諗好啲裝備再挑戰過

你過左100mr 就up防具啦 得900頭防唔夠

只要唔中 防禦力只係單純既數字 (好似係

依家先50 mr 幾時先100

你講審判？

去上位救難打料見到d傻仔對古龍放陷阱

同我以前一樣

上位帶夠10隻光蟲入去 閃到佢變智障

sorry囉

死亡10閃，無限倒地，隻隻怪分零兩分鐘圍死

攪到一到冰原就勸退左好多人，d朋友無預警棄驚就知咩事
反而冰原個難度其實真係剛剛好，如果唔係飛翔爪綁死軟肉，我會俾9分

雞妹去咗仆街
單排咗幾日都未見過佢
無敵係最寂寞
我指雞妹

軟肉同nerf弱特初初真係勁唔慣

去到後面除咗煌黑金羊冥赤王溟波呢啲副本lv怪
隻隻咪又係34分鐘圍死

打歷戰黑角呢啲撚屌 根本就唔敢軟肉 一個龍車已經得返三分一血 歷王冥波又係

好多次因為掛住軟肉而上貓車

之前打m位歷戰古龍都有人放陷阱...

打下聚魔先啦，大約打兩三個鐘就升到十幾廿mr，同埋基本上好多野都要聚魔啲素材，尤其是客製強化

長槍爪反加吸血

做吓自由任， 刷吓聚魔， 刷吓活動珠(雖然依家無)。 大約一兩個星期就100架喇

冰原呢個難度但係出徹甲
你不如調低難度吧啦

諗起之前一個禮拜wfh已經上到mr100

到呢家我覺得最難打既都係黑角

咁點解冰原前無人玩徹甲流？
冰原buff左撒甲咩？

我想要望月天母啊

冰原前冇砲術5冇可以走射徹2徹3嘅弩
得把熔山主打擴散邪教用徹甲彈控場

去到冰原出現咗徹2速射同徹3走射嘅輕弩
加上輕弩有迴填 可以無視裝填速慢呢個問題

重弩就去到兩把金獅弩出曬先多人用徹甲做主力
尤其係把鬼神可以4發反動小射徹甲+擴散彈
真係做撚壞曬規矩

咁每代都有D比較op/無腦既玩法既
但用唔用都係睇玩家選擇姐

每集都有逃課玩法架啦，咁唔代表整體難度喎

冇理由用蟲砲0技術射死隻怪然後話太簡單了，當然我見過既所有玩家中用徹甲既係壓倒性地少，如果今日龍人話輕弩係使用度第一，我都或者會認同以家陣生態講係難度偏低，但都只係遊戲生態演變到咁，唔係設計上想咁

d人唔係覺得難，唔會走去逃課啦

與其難打我會話佢煩
因為佢怒後就會成日連一套潛地插地再即刻潛地子彈飛車連2-3下
完全都係得佢自己玩好多近武都冇輸出空間要等佢連完果3下 (除非用音爆
如果打團佢鎖定左你隊友去連果3下, 因為佢唔會甩lock既關係其實可以坐低燒個肉先

講開徹甲輕弩
其實我覺得金獅輕弩手感係最好
單發自動裝填可以走填
仲附送麻痺同電擊彈
可惜嘅係徹2傷害唔夠 最後都係變雞肋

軟肉都算 一係你把把輕武都可以派生上車軟一次就損

弓下下都要上2次真係好影響爽快感

爛輝聽日又出返黎

我

街場冥赤真係個個淨係識打腳

冇場咪自己打

玩熟左，你望既唔係你隻人點出招，係望隻龍點出手，知道隻龍出手規律你就唔會貪刀被打中，就唔會暈

你開就有

其實仲有冇人會刷冥武。。
聽日出爛輝
應該刷邊款好
想刷返把重弩射貫通

新手都無情講，稍為做下功課都知唔好打手腳

你開一定狗衝入

貫通梗係刷冥赤

好，謝謝

叫你啲隊友食貓的生命保險， 你自己 食貓的大毅力。 可以死5次，所以唔會駝衰家

其實第1區唔係應該射後腳推佢出去?

屬性片手爛西定冥赤好啲

帝王全套
反正冇得揀佢出咩就要咩

瞓低咗仲做腳膠，點睇？

近戰唔係應該拿拿聲打腳推佢落第三層先爆胸斷尾?
利伸新手冇點打過赤龍

冥赤有2個人識玩就爆得哂

No, 束縛/落石都只係bonus，重點係輸出同破壞，部位一定係先頭後尾，背翼留返俾遠攻，手腳排隊都未到

呢啲要打靶

好耐無玩，而家應該追咩裝？

仲用緊鑄島溝銀火銃裝

打腳落第三層係咩意思？ 快啲落第三層係睇輸出》吸能量，唔關手腳事，當然手腳係最好打，但難爆之餘分數又低，近戰應該集中打頭尾。

第一輪落到第三層都基本就黎完場，落去先打唔會斷到尾

第一輪最基本要爆到背、翼同頭全爆，第二輪就尾同心口，咁已經滿分，唔洗理手腳

都好out下
刷冥赤裝同武器，臨界碎龍裝

街場99%爆唔到心口

因為近戰打頭尾都係唔理想, 成日都搖黎搖去效率差, 響腳先穩定輸出到迫佢快d落去第三層, 而第三層佢肉質先最軟好快就可以爆頭斷尾爆胸
利伸之前睇番黎

都係，夾到最好。

心口反而係最易爆，紅身 3把大劍真蓄3，一下就爆

睇你用咩打啦 4枝風暴槍的確係佢後腳去落石位
射到膽怯就射頭 之後落石再射頭 應該好快爆到一下頭
之後硬直射翼背頭 第二層就應該爛晒
去到底層爆埋心口
一輪過搞掂

我玩開親友團都未試過咁理想仲要睇下集會所其他隊既進度，有幾何落到第三層有好多時間打，你係咪睇左第二輪如果第一輪打到1-2層無能量，第二輪唔洗3分鐘就落第三層了，咁當然多時間

尾都算好打，太刀大劍錘都打到，頭係難啲，所以有徹甲或蟲棍幫手控場個頭會易爆啲，但點都易爆過手腳，輕弩射完翼背幫手射頭，錘打頭，二區就爆晒了

輕弩好易吸仇恨，同好易死，用近戰既幫手上頭全彈吸仇恨，對輸出都有影響

風暴槍自問無咁既本事

想試玩銃槍射下炮
宜家邊種玩法&配裝會比較適合新人?

用過風暴槍打冥赤會返唔到轉頭

除非輸出 好高，主力打手腳落第三層仲有十分鐘爆到部位，如果唔係，第三層少時間之餘又爆唔到既話就疴撚了，有白打既風險

咁又唔係咁講，一區係唯一例外，要有咁快得咁快推佢去落石/網，2次落網/落石就會轉區，如果爆哂翼都未用盡能量就要打腳
一區轉區速度會影響三區臨界狀態既持續時間，愈長就愈易斷尾破胸同打傷
基本上1區落石打頭，2區最集火打頭加騎乘，3區之前就會爆哂翼背頭+2隻腳左右，之後3區再頭胸
咁樣應該係最理想打法

所以我之前打(第一輪開果時之後就冇再店)見到d近戰到響度打腳, 我就響度諗佢地係唔知要斷尾攞分定係佢地想齊心合力快快手推到去第三層先爆部位, 諗死我

第一輪頭兩層係咁吸吸吸，落尾層有冇十分鐘我好懷疑

有冇赤武重弩貫3配裝圖
上網睇過唔多搵到
淨係睇過金師加猛爆
駛唔駛再推其他
例如攻7 渾身個d

求配裝圖

睇黎仲有好多人唔明打冥赤近戰要點做，成日俾破壞部位誤導，破壞部位係最重要，但同時同輸出掛勾

無論係全近戰定遠近混搭
新戰都一定係1，2區修甲，只係修甲起黎要醒水
1區同遠程成共同推行線推隻怪埋落石位，呢點近戰會好做過打徹甲同水彈既遠程，好似大劍，靠自己2下真蓄就可以推動隻龍1下，有人一齊射就一下就夠，同理一下到兩下真蓄就可以打到隻龍中地陷，如果打尾，就算真蓄得有效率，依照隻龍動作模式係好難分左右，推左去唔想要既方向，何況打尾近戰效率最少差一半，不論個打點還是肉質都惡頂，1區係靠陷阱變快，所以一定要識修甲識掌握方向，打尾等於打少個，龍中陷阱就近戰打頭，2次落石1次地陷近戰輸出到就可以3至5分鐘落2區

2區可以選擇騎一到兩次，主要係爆佢背，同加速條龍吸能量，隻龍弱騎，識玩滑空衣既近戰響3區做出第3騎唔難，而2區就係用騎黎取代落石同陷阱，因應輸出速度決定留幾多騎到3區，仲有2區既格擋石唔會爆，條龍飛既時候掟閃光唔需要負連出大技導致冇石擋既風險，所以閃得就閃，閃1次可以skip1段吸能量，同時近戰響龍倒地一定係打頭，此時多數爆一隻角肉質係會變弱點，可以做大輸出同完全爆頭

無論如何，即使有遠程，近戰都係1，2區主力輸出，平時打頭唔夠手長就修甲，幫騎，至少倒地要打頭唔係打尾，因為不論徹甲定水彈，遠程打頭都係輸出減弱，佢個頭會令本身輸出低既徹甲miss更多，會令水彈條貫通線唔靚，想快就一定係盡早爆頭，夾手夾腳提升總體dps入3區，有做好各自目標，剩12至10分鐘入3區唔難

3區一開波近戰可以用非超載狀態既時候累積騎乘值，出超載狀態就近戰打胸，唔駛特別去控場，打得出4000破壞值左右可導致條龍倒地，再一套就可以爆埋胸，尾響3區超載時真蓄最後一刀係過千6，非超載狀態只能打6xx到7xx，一刀頂3刀啊大佬，如果3區有成10分鐘都唔可以雙人斷尾，咁成場打落黎呢兩位近戰要一開波打尾就係troll，入3區得返4，5分鐘以佢地刀法胸都破唔到唔出奇

近戰入去修甲係冇錯，而且要打得好，修甲係必需添，只係在乎明唔明點樣做出最大化輸出，例如破左既腳再軟化就會變弱點，大大增加非控場時間既輸出，而條龍設計係有傷害檢定，只係個機制唔會殺死你，佢個檢定殺死既係你既時間，總之越快入3區就越保證爆胸，斷尾呢d斷唔切就練下同睇開d，街場3，4隊1齊上，second round已經冇哂地脈能量，斷尾幾乎係做唔到，爆胸係超級緊火，只有第1round做到快入3區，保證爆胸保證全爆頭，先至係最保證到報酬既做法，斷唔斷到尾就睇自己有冇做到快速入3區

不過實際識咁樣玩既人好少，另外用輕弩打腳都幾快，一次過射2隻

邊有咁理想大哥人夾人啦，我上面既打法係打開比較順暢既，同埋尾多數都第二輪爆到，第一輪頂盡頭同心口。講真唔追求滿分既唔洗理條尾，難爆，分又不及頭

你地係講緊兩回殺?

中晒2粒石 我打開可能5場有2場

梗係啦

poke shell嘅話， 用猛爆碎龍武，最重要嘅技係 炮術5，係咁多。

MR100樓下又冇乜特別珠
想玩赤龍爆碎太刀有咩套裝推薦？

所以就要宣導

咩唔駛理手腳咩破壞部位為主

點都首先要為自己創造機會，而大分位胸，只有3區先有機會做到，快速入3區係高分保證，亦係唯一保證，近戰修甲倒地打頭唔係為左破4肢，而係創造機會爆胸爆頭斷尾

唔係人夾人，咩手腳唔駛理集中打頭尾，除左倒地打頭呢件事，1，2區近戰咁玩就係troll

倒地識打頭既近戰街場可能都有3成，淨低仲係磨緊腳或者打尾

幾時會再出爛輝之前棄左排 Miss左

聽日

有冇見過人地近戰輕鬆1回14至15級係點玩，1，2區破左1隻腳就專斬1隻腳，頭係靠倒地，翼係靠落石，背係靠騎，尾係超載斬，做好陷阱同騎一樣快速落3區

根本唔只係團隊合作，1個近戰有意識咁做已經可以加速爆頭保證爆胸，我經常響4弩野雞隊自己3區換大劍落去打騎爆胸爆頭，得1隊既話2rd round仲可以斷埋尾

整番把爆碎龍統玩矌散7已經可以玩番 套裝照用

教科書級數 點gun

我出哂10把喎
真打屬性多用泰王劍時就5冥赤帝王金
韓仔片手就出冥赤

玩赤龍刀就炎王兩件加猛爆三件， 加挑戰首飾

聽日出爛西，升左火同冰先

輕弩吸仇恨好易避

屌我遇親啲輕弩吸仇恨係極易貓

邊度配到咁多技？
唔上盾？

係二連咬難避啲

岩岩搵到了
ff左
想問宜家射貫通仲用唔用利刃？
見好多玩埋怨恨

冥赤有8飛唔用利刃
用咗都係加得少少傷

熔山果把小妹有玩呀，幾好玩
又係上到冰原變垃圾，新武勁太多

真節約加怨恨
用冥赤3件套

好的, thanks

謝

絕對係，但唔係下下射背射翼都咁高輸出，有時得個位數

要射得準 翼要射深色個邊位
背其實好快爛 落完石鳩射幾下就爛

PC都出左地平線，仲未有風暴槍玩

跟野團打，好多時都唔係打去落石位

仲用近戰打赤龍有個近戰係度如果3區斷唔到尾一定Troll 所以儘早轉風暴槍或者水弩啦

搵連燈仔打

有無人可以開聚魔歷戰獄狼龍

好撚白痴
琴日打m位麒麟有人不斷放閃光彈
閃撚到我眼都就快盲
然後今日打m位鋼龍就有人放地洞
jm9呀
依家係咪連打古龍都要考牌

咩叫分兩輪
一回殺先好玩

騎乘應該係三區臨界先用喎

想問猛爆碎龍同激昂金獅得係咪特別任接?打完就就冇得再打?

2區可以騎1次
3區可以再騎，本身3區爆胸會倒地1次，3下爆炸又會倒地多次，就算唔騎都冇所謂

之後會有自由任

騎完一次下次再騎要繼續儲騎乘值
三區臨界就騎爆胸咪仲好
二區好快就打完，以前打都係三區先騎

有近戰2區唔騎=浪費
冇近戰就直頭唔柒騎

唔好同我講一個近戰全場上唔到2次馬，上3次都唔會算辛苦

啲人隻game話優化差
本身想買

係巴哈見到呢套上車校服試左兩場 仲冇腦過輕弩徹甲

點樣一回殺冥赤?

推

一入驚要optimze hardware成粒鐘唔洗退錢lu

3區愈多時間打咪愈易做到一回殺
點樣令到3區多啲時間打
上面好多巴打講左

爆哂會心wo 武器 5 攻擊7 5 看破7 40 軟肉50 挑戰5 10 如果唔要挑戰5 換無傷會唔會好啲仲要覺一個炎妃又唔見咗啲攻擊
上車斧好穩定插一個位 計好100%咪ok

本篇個陣唔係一樣有擴散神教？
利伸：我出咗ib之後先開始玩

本篇擴散個時玩壞手入到冰原跛左咁款
轉身/不動+煙 場場3分鐘咁刷危3調查

不過挑五都加攻擊喎
出少啲看破唔會好啲咩

而家先玩MHW

打到去飛雷龍

開始覺得打一隻怪要打好耐，好攰

點算

減三粒看破出埋無傷

突咗10% 姐係拔一粒達人
咁拔完我都唔知放咩了達人6我又覺得好on9 上7多10%
可能放一粒無傷?
但會唔會挑戰護石換無傷護石仲好 挑戰5仲要紅眼先加20攻 無傷25攻其他裝我就唔中意無傷嘅 但上車斧應該唔難開無傷掛
我自己整5上車裝就3炎妃2碎龍嘅

我有無計錯數唔係110%咩宜家

挖石仔升裝備武器
跌斬味記得要磨刀把刀崩左傷害差好多

有冇得睇你配裝

呢樣真係on9的

我5點左右先玩得

挑戰者依家好撚易上
未紅眼就撞牆
撞完就紅眼，未嬲咪撞多次

練熟把武器遲啲就唔使特登裝炎妃三件出整備五
技能就可以再出齊啲

無咩特別啊 咪炎碎校服 炎皇個位換炎妃
看破4 攻4 挑戰7 整5 超心3 軟肉3 強持3 體3 有位多就塞埋治愈 耳塞1
只係需要一粒xx體力珠因為炎妃腰已經體2新手都應該出得齊
唔知其他ching有無更好 我都好耐無update套裝因為宜家玩開整3

整3點砌 滿會心又整唔到整三

咁晏啲先

玩咩武?
試下用防衛裝
往死裡打

呢套都打得舒服有耳塞1,治愈仲有根性出唔齊就掉咁啲攻擊 不過應該出得齊 套裝都送咗超心同無傷俾你 仲附帶根性如果你係外觀獵人可以試下頭換冰牙龍頭

引到好多斬斧撚出黎

最撚on9係我啱啱down完開驚optimze佢同我講我個display driver唔夠update 但發現都正常開到驚就無理 然後有日手痕update driver 又再optimze多次咁就無咗個退款

我都係，升完個driver又要我做多次，都on9的，即刻熄game退錢，好在之前ps4版爆左次

想問到底有冇金火盾斧既武器外觀

60 fps JJJJJJJJ

有呀

係咪要整一把出嚟先至有？

咁又真係唔知喎

有歷戰金火材料應該就有

問題係難度提升之後加個逃課武器
武器會好單一

因為我直情見唔到有得簡

如果從來冇出過個樣素材就唔會顯示，你整裝都???啦
睇呢個網佢寫就有金火

太刀使用率仲係第一
輕重弩好似頭3都冇喎

鬼叫煌黑金羊王溟波太刀都易玩過弩好多
其他多人刷嘅活動任得juno叫做用弩好打

你啱 原來我冇歷戰材料

繼續nerf

求開聚魔荒地
歷戰黑角龍
1730左右到
到時俾曲

關咩事啊
你拎煌黑講都算
金羊溟波用徹甲打會弱？
金羊用徹甲打仲1區穩爆大金，近戰唔係人人做到

講黎講去咪就係叫春唔抵得有d人易過關，我覺得冇問題喎

講真家陣仲留響度玩既老手邊個唔係打到化哂，危3？雷狼？滅盡？煌乞？
求奇納把武器就上，仲邊有人同你死攬徹甲話好撚易好撚易垃圾設計咁

新手冇計喎，佢要速成追進度，徹甲成長有咩咁奇，關鍵係如果佢有心留落黎成為主力玩家，自不然會換武玩，徹甲只係下限高d，但全武器個上限係遠高於過關要求

唔好nerf太刀啊

呢套好好多啦
其實做零解大師又唔一定要整備5既
我有套冥赤加煌黑做屬性零解大師

上車斬斧流 :

太刀衣加平衡得唔錯啦
以前World後期太刀看破屈撚到

其實只要看破個作用都係一樣既話,
佢看破時間長短同洗唔洗氣刃對用熟dd既人黎都係冇咩分別
純粹係對新手fd唔fdly既分別

斬斧上車上得悶都識落地啦

徹甲新手用真係超掂最主要係唔洗好似近戰咁要推會心 遠距離慢慢學下啲怪啲動作 新手打唔到傷咪拎徹甲控一控 傷害都唔會差得去邊(徹甲主要都係炮術推傷害) 由其重弩真係好用到傻 新手唔熟啲龍就企定定擋 對比其他武器一定無咁容易貓 唔計貪刀
未爆主線:碎龍弩 加真節約或者隨便裝都問題不大
爆咗仲簡單:3熔山龍(聚魔挖礦) 2爆錘 咁樣就已經有4防性 5炮術 出翻體3 有嘅KO 3埋就仲好 舊金獅子重弩啲素材我都係汁翻黎 新手期無贏過都整到出黎
慢慢拎多啲豬加翻KO3/無傷3 體3就已經完全體 或者上埋新金獅重弩
拎把金獅子重弩打冥赤都用得做坦/有破壞王打埋翼背控場就仲爽 打埋冥赤武器再慢慢農其他裝/豬翻黎都未遲

C hing開得

code一樣 入嚟

我連徹甲兩隻字都冇提過你已經喺度講徹甲

隻溟波同金羊喺唔用徹甲嘅情況要點先打得又輕鬆又易過太刀？ 唔通隻Game個個都玩TA會練到Tatsuffy咁 開鏡散彈鎖怪？唔用咁極端嘅配裝玩法，一般人玩輕重弩打呢兩隻的確冇太刀咁快咁好打喎

所以咁多人用完徹甲之後，學你講自然換武器，之後使用率咪低，我由頭到尾都冇叫春過徹甲啲乜，最多係前幾個reply 話把鬼神勁到整壞平衡邊個要用我理得佢咩

求其鳩up兩句就起撚曬鋼

同意 徹甲都係俾新手逃下課學下啲怪走位，講真，本篇打完上IB個難度幾何級別咁升 下下都狂死仲點有心玩落去
玩到後期用徹甲逃得7788就會開始玩其他武，一黎徹甲真係悶 二黎徹甲唔會快 只係穩
當年擴散邪教幾分鍾刷一場危3調查先令人上癮姐

我想佢buff做有氣就看破到會用得舒服好多
依家要>10%先得 突刺到啲肉實差就看破唔到

仲有冇？
我都要

靜啦
好多人覺得看破本身都太屈

以為黑角龍。。sor

我覺玩重弩一定係散彈「發發聲」同貫通「啫啫聲」，果種爽快感其他武器俾唔到

求聚魔
歷戰黑角龍

玩徹甲有種痾屎唔出既感覺

擴>徹

依家間唔中齊4人親友團就拎支金獅重弩入去 一暈就射擴
見住3個近戰收刀沖埋去又俾我炸開就恥笑佢地

咁buff居合囉
小居個無敵得0.08s真係睇手神
大居個後搖又擺成年pose

開左，仲洗唔洗要？

小二
一打花生唔該

居合我就想佢維持現狀

打鬥技06雷龍狼
居合練得熟真係好好玩

宜家黎緊
岩岩打左街場

感謝

有冇pc刷聚魔
要上不屈

pc場?

你都幾趣緻，原來用徹甲唔算係用弩

我開

pc
-fA8CW7@&bHc

呢個又真居合前搖大後搖大仲要有懲罰機制
根本居合同看破個無敵時間要調番轉先岩

咁你都幾趣緻 把把弩得徹甲

咁樣都有花生食
太刀畀狗玩
徹甲畀垃圾玩
其實只有斬斧玩家先係真獵人

龍門任你擺
自己把口講到明用弩打金羊溟波難打，人地同你講用徹甲ok喎
之後話自己冇提過，唔當，咁係咪一定要你認同左先當係用緊弩

咁其實打金羊大把人射貫射到出哂水既，數一數二大力，youtube大把人教，咁佢又係咪用緊弩？

你搬定個龍門我地先慢慢討論啦

咁到底射徹甲係咪用緊弩啊大佬

上車流係近戰之恥

看我光復斬裂彈

用該武器有利既打法唔當係用緊該武器

仲惡過無會心滑步弓條友，佢都只係不恥於有效率既打法，硬要用垃圾打法係佢自己個人堅持，你直頭唔當人地用緊同種武器，唉，我唔知邊個起緊鋼喇

d防好貴升完唔用好唔抵
玩多幾盤先轉下

看我帶起滅龍彈

你地問清楚人咁樣係咪用緊弩先好用

大劍同弓先係

上車流唔等於上車斬斧
斬斧零解絕對係近戰首屈一指
斬斧仲可以玩地斧地劍添

太刀有冇得零解？弩有冇得零解？
徹甲灌唔灌到屬？
淨係呢幾樣斬斧已經屌打呢幾樣武器

就算你講話用弩可以玩散彈
我把斬斧咪都可以強化射擊

入聚魔又唔打
又要掘野

點貴法
賣素材啦

呢幾件野都算幾常用架wo 咁都唔升?

換完衫冇咗不屈

我一係蟲棍一係輕弩 整炎碎炎炎碎/冥赤全套都夠了

我從來都冇郁過個龍門喎
一開始我就講點解弩少人用，你就瘋狂針對我唔講徹甲 我呢邊再論述落去咪再延伸到徹甲好易悶難度太低，而留得喺度都係老玩家，玩得耐嘅人會轉武器(你自己講嘅)，加埋啲活動任對傳統弩流派唔友善，長久嚟講咪少人用。你駁咗呢個點先再亂屌人啦

好再同你講金羊，防唔夠弩裝好易一招秒，彈肉質又唔夠斬咁靚，我認同貫通彈大力但冇吸血好撚危，野團死得最多通常係揸弩嘅人，就算拎把吸到血嘅徹甲撚或者帝王金雷都係咁。至於近戰幾乎把把都可以打到百幾二百一刀，吸血多防又高唔少，容錯率同難度一定低過遠程弩喎。

從來啲論點都係論證點解弩使用率變低，你就係咁打我稻草人，不如問翻你一句搬完個龍門未？ 用你自己啲論點都駁得翻你自己啦撚樣 未讀過書嘅生番咁

現在係你自己講弩使用率低
係因為打金羊溟波之類難打
咁你自己又認同徹甲打金羊溟波好撚有效率，咁係咪代表弩打呢d其實唔難打？

邏輯問題，你認為武器使用度同強度直接有關，但問題係徹甲公認好上手性能強大，咁點解會少人用？咪就係你個邏輯本身錯左，mhw既武器使用度根本好大程度關動作性同武器本身魅力事，強度只係其次

既然你邏輯出左事，咁咪俾人執住黎攻擊，好正常架，徹甲到底係咪弩既強度？係丫麻，既然強，但少人用，咪即係你個logic錯左囉，應左我回你第一句，根本唔關打金羊溟波難打呢d事，你唔能夠話除徹甲以外黎表達架，現在講緊弩點解被全體玩家少用，唔係單指你，全體玩家係絕對會考慮埋徹甲既強度，佢地係即使有徹甲，都照少用啊現在

我可以用其他武器整個例子表達你個logic有幾fail

a:盾斧真係好少人用，why

b:緊係啦，榴彈瓶大nerf，唔食攻擊超解得百5，超解又難打中靈活既g位怪，收武慢血難補裝難配belibara一大堆

a:但係屬強斧強盾斧好撚勁喎，又撚高傷配防性防強保命高

b:我現在唔係講緊屬強盾斧囉，總之榴彈廢，所以少人用

a:+#&&+$(&)#--_(-#-

咁點討論？你又要以該武器強度黎做論點話該武器少人用，又唔俾人提該武器強既一面作出反論

你活在自己中心玩哂佢啦

隔一排就有花生食

講起屬強盾斧
小弟想砌一套盾斧裝來玩
斧應該會用煌黑or 帝王
咁裝應該點砌好
5赤 or 3赤2煌 or 3煌2冥波？

全部都5赤

高屬性輪出一定係5冥赤

唔明大家up乜
但係有花生食就得了

推下post姐
沒事兒沒事兒

有冇GTL Code?

47HRpXNcQK4Z

召喚有冇人風暴槍屠冥赤

黎緊

武器使用率嘅原因根本冇C社做統計就冇得估
你覺得係魅力，我覺得係強度冇得講。

你話我唔比人用最強嘅野嚟講，我就話徹甲同其他弩打呢幾隻冇乜效率/好易貓車，你就已經強逼我承認徹甲好勁，我承認嘅點就係徹甲比起其他彈種打呢幾隻只係相對簡單喎懶得逐句quote出嚟講，咁冇計啦我唯有覺得徹甲打煌黑龍/金羊/王溟波/雷狼最易最快最無腦輕重弩好多人用其他武器多人用係得個型字

就咁，開心打機

屌啲街場冥赤廢到痴晒線
輕弩射手加瘋狂轉圈行
我揸住把輕弩完全追唔到個頭射然後另一個完全斬唔到尾
十有九個都斬手

其實GTL代表咩

你用風暴槍？

水輕
叫埋佢打頭佢走去打手腳on99咁
之後又要360度咁行打到我嬲

赤水輕射水彈破完翼背係要穿手腳/腳腳/腳尾

問題係乜都未爆啊

你Pc定ps4？

pc
屌咁你揸輕弩做乜柒
諗起都嬲

真係，兩把水弩打頭2區就爆到

唉
仲以為有花生食
無啦?

自私食唔叫埋我
唉

仲要拉仇恨然後360度走
你叫其他人點打
我企埋係到中文英文打哂都唔理

MonHun皆下品 唯有花生高

冇人curry me 打冥赤

返緊黎返緊黎

再求聚魔歷戰角龍

用最後一粒龍神玉練到把帝王火太刀 終於
但係發現強化完之後帝王火太刀攻擊力同屬性都係差過凱羅火太刀
點解大家會話帝王火刀係最強火屬性太刀？因為自帶20會心？

你睇下兩把刀分別係咩技
仲有凱羅火要屬性解放

有冇PC場

輕弩徹甲勁d。
使用率太刀第一，多數係因為外型/手感。

輕弩係無計wo

其實識玩係向後行見到石仔就企係後面搵舊石仔擋技
就算唔係向後都係左走完就去翻右咁避
你360度咁樣走叫人點追住條尾斬由其係大劍？

咁地爆嗰招點？

咪話咗向左走向右走
而家唔係一直向住左咁走
你有時拉走左條龍係正常
但你長期咁拉跟本去難追尾

好

唔係咁容易伽，葉師傅

一係叫第二個近戰用石仔吸仇恨，一係用重弩啦

我拉仇恨嗰陣佢成日用招左右咬 唔識避

向後跑都得啦其實
你keep住轉圈其實係玩死其他三個隊友
後尾我頂唔順我揸輕弩拉翻仇恨
街場真係有好多神奇事發生

咁你好勁，輕弩我做唔到

btw,想問大劍做軟化嗰下會不會計入斷尾嗰數值

多數有近戰嘅都係2回 睇清楚條龍啲動仍 用返輕弩打仲好啦

唔係我勁係要睇埋隊友玩咩
我個場得一把大劍斬尾
個件水輕打手都算仲要拉仇恨咁樣轉我同場個幾個都屌咗岀聲
本來打冥赤就係要分工你咁樣人地根本打唔到

動作

感謝大神 Covid-19 Wuhan ，Sprinter及貪心的小狗 大大幫忙破處，一打完就server error出咗去

咁不如四輕弩一回殺（勁的爆胸

所以我咪話只限街埸會成日發生咁樣
分好工但走去打手
之前同上面個幾個巴打打場場1617

街埸啊

4:25

點名表揚
全部加一個花花貼紙

我玩咁多場大劍都唔知有呢招

cls,用拔刀力技暈一次快咁多

睇完都唔明點出

完成指定原野任點解

wtf咩黎 咁轉身都得

係指定嘅地圖（森林，荒地，陸珊瑚之類嗰啲）完成任務

有無人知第五招系咩事180度轉身

pc都出地平線
mhwi pc玩家幾時可以有風暴槍？

煌黑龍大師

試過同呢度啲巴打4把風暴槍屠冥赤之後真係返唔到街場
啱啱打完一場啲人廢到

打冥赤已經好好。。。。
打爆碎街場會嘔血 成班傻鳩小兒麻痺

3赤2煌保命

佢個point唔係話佢可以轉身
係肩撞之後即刻接儲力斬而又唔洗儲
但講真絕大多數人都係會硬接真儲即使之後被打飛, 而唔會好似佢咁接1儲但勝在安全

清下自由任，清晒就左唔多了

撞牆 部位破壞
得自己一個做哂
我不如單機仲好

黑角你有拎音爆已經易好多了

佢冇以前個隻0秒潛地，攻擊其實算易預判
練多d吧

黑角果種煩膠程度同鋼龍差唔多

鋼龍而家真係煩，閃光彈閃得一嘢

新人聚魔唔好升森林，要打鋼龍，好撚嘔心

升左瘴地, 打屍套都係差唔多

大劍鎖頭

出耐瘴已經冇事
佢又唔會狂飛

屍套大不了落耐瘴/食藥

鋼龍出鋼龍裝咩

屍套算好喇，裝耐瘴，肉質易打；鋼龍真係...肉質差，又風壓

斬斧神教

訂左隻滅盡王cfb figure

GLT Hunt office
清週任掛機區
聚魔怪有求必應

其實四條古龍裏面最戇鳩就係鋼龍

掛住睇電視貓咗次sor

有冇聚魔角龍掛

你入咪開俾你

但就開工

已入

識玩嘅野團真係打得好C服

想刷金羊，入咗嚟

book住先得唔得

今晚先得

食完飯訓著咗

唔玩仆街啦？
我地仲點推你落街

等你fall guys

單排見到油雞食雞

齊齊仆街

我地成日見到你

邀咗你 仲有冇人一齊仆街

踢掛機救難撚會踢到彈咗game

屌後面紫色搖搖板長期斜咗

你班仆街仔

想問下重弩散彈有無必要升到防禦性能5 同裝強壁珠 因為好似見自動防禦唔係成日發動

你攻擊空隙唔會自動防 強壁有位可以插有時救你一命
防5睇你玩攻擊定求生向 有時插兩塊盾好過要強5

強壁可以睇怪出 例如滅盡就唔使

達人藝挑7 全攻爆錘，如果放棄1攻5入炎王 加著一件傷風出拔刀力 抵唔抵屌

細隻左咁?

一盾防3

其實插得越多盾係代表越容易防？唔係好知咩叫提升性能

盾=防性x

詳細唔記得

icic 係咪姐係我防性5既話唔洗插盾 即刻去改改佢

但點都要1盾，否則唔會擋

明白 thx

其實都要睇龍，大部份防性5+1盾就夠，但例如爛西啲嘔火大招，防性5+1盾可能會擋到死，入3盾就安全啲，相對地自己攻擊力細左

咁我玩開3盾防5係咪多咗

保命啲囉

1盾=片手 2盾=盾斧 3盾=長槍，盾既數量影響擋完之後扣既傷害
防性佢都寫左係減少防禦用既耐性同埋後退幅度，愈高就後退愈少同扣少d耐
散彈多數1/3盾配3/5防性，散彈要貼住打所以高防性係有價值
強璧珠可以擋吐息類既技，如果唔裝你又收唔切刀避就會殘血，入彈同攻擊之後都會有空隙，要完全靜止/瞄準緊都會自動擋

休息下先

岩岩入咗GLT集會
有冇ching有歷戰爆鎚同金火

越多盾擋得越好 防性同盾唔同
防性好似係擋到條氣扣少啲
盾就擋完嗰下硬直同後仰無咁勁
防強就擋到大招

FYI
盾同防性既關係表

3盾好多招擋完唔扣血
本港姐散彈3盾防性5貫通就1盾

GLT
清週任食飯掛機區
聚魔怪有求必應
垃圾仆街又維修ser

咩龍

無聊睇返大全4 見到好似絢輝同天地嘅前身廢案

MHX泡狐

今日打咗五埸金羊街場得一場係過到
我幫佢食埋貓既保險都貓埋

入唔到喎...

玩咁耐我都係一盾
唔怪得成日比怪打撚到仆街

應該係個個掛到斷線
去食飯睇劇算啦

求聚魔
歷戰骨鎚龍

仲有冇
又係我

上車流 點睇

超人棄

有無ching分享散彈裝黎參考吓 悶到想整套玩下

開完你自己打ok？

你依個場係ps定pc?

我有，今晚8:30 ok?

好
黎緊

搵到了
謝謝

ps

感激不盡

入唔到嘅

其他人入到喎

Ps4 聚魔求 森6 以上 戰痕黑狼鳥
自己有瘴7 可交換打
晚上8:00pm 後可組
感謝

我都係 轉3盾算

2近3盾，單下打軟化木桶有43

鍵盤

有冇人要刷猛爆碎-2

GLT 場危3 都-2

依家過嚟

開咗波 快d入

有無pc場？

衝緊入嚟

猛爆碎喎巴打

做埋呢場陪你打

好丫 我打住先 要刷幾場

唔駛裝麻痺強化
裝攻擊／無傷好啲
同埋如果練熟咗可以唔洗用整備五，整備三都夠
咁就可以出多啲技

你地都夠人 我去解下任先

好丫唔該晒

啱先走得太急唔記得講
晏晝喺glt打神賜的台地嗰兩位巴打
隻怪未黃眼時射石仔落地下可以引隻怪行過去
撞牆會易好多
頭兩場一落地就紅眼真心難打

求聚魔 熔7 歷戰金獅

近幾本果D收錄既廢案少亦冇咩特別
無印果本又龍機兵又古墓雙頭蛇真係好多幻想空間(雖然都係廢案

唔知world 個本遲啲會唔會加埋iceborne 啲野落去呢
等中文化再買

想乞隻歷戰金獅子 PC
t78v?pvNGNMd

現在聚魔係咪可以4個7lv?

幾多個都得農就得

stone住打好爽

有冇PC巴打一齊玩?
Da8bXj7PYG?h

隻手轉煌黑a冇得輸

但冰牙龍一件有拔刀加乘

斬斧都唔玩拔刀啦
冇咩意思

收刀上車/R2出刀高攻少少？唔知
砌裝多過實戰 太無聊

呢度有冇人玩長槍
小弟到咗今時今日都仲係用緊
炎王頭手腰+黑轟身+黑狼鳥腳
有冇最新配裝可以抄啊

keep住帝王頭手腰 身腳出猛爆碎龍
用碎光槍可以出齊看破7挑7防5守勢3防強超心弱特

Pc有無高手巴打肯帶廢柴新手？
刷唔到冥赤/金羊

好似唔計,你試下用拔刀同唔用拔刀打下樁

我打咗幾次絢輝龍都得金塊同重金塊
無帝王金塊整唔到外觀有冇人知點拎？
新手救教

新手一問,刷金羊武是咪拎遠攻武入場係咁打隻角就得

遠攻打金羊其實幾易死 建議用返近武

你玩咩武器先

MR版嘅爆角係Bonus，都係灌傷害殺

唔係有上限架咩

係咪唔使出攻4/攻7

殺怪可以打破上限

6000隻3級歷戰

有位淨就出
+攻呢d 點都係優先要出的
反而防性呢d係睇咩怪而調節多少

報到咁耐都係自己一個打，想問有無TG GP架？

capcom 都cls 屌佢老母

冇 哩到唔興小圈子
上黎po code講低想打咩就有巴打陪你

求熔7 歴戰金獅

code

咁客製應該出攻定屬性強化好啲

自膠 覺醒先岩

唔該巴打，啱入街場打左，暫時夠🙏

想問玩屬性武係咪要出齊全屬性

唔貓就帶到

攻擊
赤武主要係玩物理
要屬性嘅話用返帝王武會好啲

覺醒嘅話
銳55攻556 會有20刀紫斬
銳6攻5555 匠二 會有10刀紫斬
攻55556 會有40刀白斬
銳5攻5556 會有90刀白斬

如果會出達人藝嘅話最高攻應該係20刀紫斬
其次係全部攻擊，但唔駛達人藝
之後就到90刀白斬，攻擊會低前面少少但條白斬好長唔駛點磨刀
十刀紫斬我冇用過同埋見好少人用所以唔特別講

不過如果係純上車零解流應該淨係扣好少斬味
淨係覺醒瓶嘅時候會扣斬味
咁就要睇你自己玩法了

絢輝龍應該打活動定集會所果個？

覺醒果4樣幾多攻寫埋嘛

而家好似打M 位活動個個多

睇你要武器定裝，要武器就打集會，要裝備就打m位活動。不過根本上啲野都好廢，套裝係奶媽裝，武器得屬性武係勁，其他正常都係用冥赤龍嘅武器

依家mr 59
點樣升100先最快？

心急人上
打4隻妖鳥個個得唔得
定解自由

不屈散彈打聚魔

未用過遠攻 要整邊把

通常都係赤龍迫擊嗰把 散彈裝填3 反動 攻555
唔想洗或者無既用雷狼嗰把都得 都係8粒散3

活動啦 一場快嘅話又爆到金夠你鍊幾把武器 集會所個個好慢 又唔係個個一回過

防裝應該點砌 我得炎龍王同猛爆套

上網睇係咪金獅混碎龍

散彈自由度大，激昂＋臨碎可以玩埋無傷
赤龍3件＋臨碎玩怨恨都得，睇你既習慣

拎熟手武器打眩鳥/大凶賊龍都係差唔多速度，冇裝冇珠就唔洗搞咁多啦

近戰撚打活動
識用輕弩打就集會

黃豆咁多攻

活動
好似快好多
素材煉金

練金婆婆讀心到傻

刷危1效率快啲
快則一個月，慢則半年可以全7

日日打？
做功課feel

其實等多一個星期等雷狼任出返來打佢仲好
我果時都係邊刷珠邊升100

亂入救難都升得好快上個月先發現

Pc 點解集會踢人會彈game?
係咪有mod?

練咗成百次都未有帝王冰雙刀
啲人要既冰盾斧我第一下就岀咗

我依家想要雷輕弩

係咪射冰彈嗰把

帝王雷個把

有無人pc金羊

Ha@4YyMDzpTL

今日ps4無？

無左赤龍既？
想刷散彈

好想玩無腦散彈
但無珠

PC有無場

上面有code不過又無人了

用弩不用腦

一打翻街埸金羊佢地就瘋狂貓

得60mr
想刷珠刷咩好
Mr升好慢。。。
做3個自由得1lv

我想刷r8 r9珠 超心 散彈 耐絕2
應該打咩好
我調查最高得危險2

遲少少打雷狼 差唔多一場一mr 散彈超心都會出

聚魔狂打囉

真係好爽琴日啱啱開始玩 已經上曬癮 係飛翔爪啲制同近戰唔同 有啲難適應之外其他都真係好爽

有冇巴打可以開個歷戰金火比小弟

pc有無場比我troll下

係咪ps4 入GLT?

係呀ps4 不過咩係glt

有冇大神可以開歷火龍俾小弟

72mH cAYf hk3G

雄火龍？ 我開埋比你 打完金火 開雄火

感謝大神 順便問吓小隊仲收唔收人

岩岩傻咗 用閃光彈撞牆

我見到仲諗住軟肉同你夾，點知

第緊你

pc金羊場who join

Wc?RRussyiN@

Sor巴打 已經打咗了

想問下master版冰呪龍同絢輝龍係咪冇外觀裝備
唔想著佢d防具

應該會拖到就執先出

秋季改版就有

pc要人

街場多數10-15分鐘
連登場5分鐘

第一次同你地打咗個4分鐘先發現原來好易打

Pc版有

我有

打咗了 thx巴打

有無人刷聚魔雪地?

果d mod?

Cls 林精仲難打過蝗黑

浪費咗我成粒鐘

咁快出？
我等緊赤龍出番
整重弩屌撚死雷狼龍

請問大劍定太刀易上手?
要合番把煌黑武打煌黑

自己邊把順手咪用邊把

係好撚無聊 進攻又單調 純粹攻高血多

條冰牙洗唔洗咁廢

一般人黎講，打煌黑太刀易過大劍
攻擊間隔固定約3秒，出完招企好/數3下就切得

無得打赤龍就整全迅龍裝撚下散彈先

大劍拔刀術會易上刀，hit&run就得

其實危2都會出風化

激昂金獅重弩
炮術5 好撚有腦

拔刀+拔刀力斬完強化射擊+真蓄差唔多二千傷（唔食藥）

唔明

小妹差兩粒解放體力有冇人carry？
仲有～10個金獅金火調查任

點解合煌黑武打煌黑
冇爛閪既寧願合把霜牙打火mode仲好

PC得返小貓兩三隻

琴日先岩岩好砌得夠四個人打金羊

仲係MHW撚揮個手

終於打死左隻蠻顎惡龍

下午我開場打金羊
會有人入麼

新手有興，留名

下隻到櫻火

已經打緊
仲未刷到帝王冰雙刀
刷咗幾百下了

搵阿婆抽咗冰同雷出嚟

我刷到就快要殺咗個啊婆

直接拎晒啲玉去鍊

pc場:

Sor, Me PS4....

有冇ps4巴打開個聚魔歷波俾我？

Later join

金羊

GLT

屌金羊街場真係cls

我街場十埸我諗得兩埸係過到
連登場基本上係過硬
係基本上啊除非有人瘋狂貓

街場個弓得11%輸出

點睇呢啲

pc先有
用hunter pie

今日星期日都咁靜既

新手一問有冇邊把金羊係必要

帝王武玩屬性

有冇歷戰金獅？

冇升熔岩

lol我都冇

同問

用卷黎整武器外觀同收藏用係值得刷

棄哂驚渣高達/做戰鬼/仆街

雙刀、弓、帝王雷弩射冰彈

尋日入過兩場 一落去已經有兩條燒到貓咗
走場保平安

睇你想玩咩
不過通常想要咩就無咩
我把雙刀洗咗幾百次骨都就無先齊

雙刀充能斧洗到變弱智

齊雙刀見唔到冰太刀

係喎屬性充能斧又係勁到痴線

打到懷疑人生

金羊有冇master任，武器有帝王風漂同火太刀就算，反而差master料金卷角去整防具

有
8月14-8月28

佢地硬食招火好難救

啱啱刷到粒增彈珠 想問下有咩用？

想問 低級強壁同埋2lv既鐵壁打ib邊d怪會出？定要番去打番world個d

1lv珠打上位活動大凶賊，2lv珠打熔岩魚

我指有冇人開（如GLT)

你打你就入黎開，冇弩我可以幫手爆下大金咁

有無人有聚魔歷戰獄狼龍？？
PS4

試吓諗刷其他野 就會出冰太刀

食完飯sin

話說果陣刷極都唔出鎧羅火，當我同朋友響game內講出左包撚哂d dlc，下一場就出左

三太子應該有監控room chat

三太子is watching you

我用太刀都係硬食，邊吸血

睇巴哈d人配斬斧畢業裝都幾保守
唔講上車,自己少用

邊度有魚打？
大凶即係三兄弟？

pc有冇場?

n6nhkZN6xzdn

好討厭鍾意個爪

Code

可唔可以預埋我

Olay 4:12

#stn NFEu nveE

仲要第一次出火煌黑片 cls

已經車尾燈都見唔到

點解join人地個M6紫框獄狼龍場
打完出d料係rare9~10
定係歷戰一定要入聚魔先搵到?

如果你係要歷戰滅龍殼就聚魔先有

金羊團-2

有冇人ps4聚魔可以整隻歷戰屍套龍

香港之光 Olay

有冇大大 ps4 幫手破煌黑處，新手太刀一名

聽晚先幫到你

果下開火真係天才

日本神人Solo 4人血量煌黑龍
太刀, 非ta, 20'10'42, 1貓:

輕弩:

其實終國Bilibili都有人用盾斧同雙刀做到
不過費時大家反感就唔post上黎

佢次次啲片都有意想不到既打法

長槍力量防禦輕鬆擋晒

好耐之前有個但丁活動 想問依家想攞佢把武器係咪已經無方法

太刀通常要配咩珠?

過多幾日就全活動復刻可以去打

用弓係咪要打到銀火裝先應該打金羊/冥赤？

我都見到官網有講活動復刻 但係佢淨係講幾乎大部份活動 希望真係有返個活動

銑槍用

巴哈多新手，兼且驚死
你睇下個49分鐘煌黑就知

睇官網個schedule
會講埋幾時至幾時

驚死還驚死，49分鐘果個係on9姐

Ching知唔知爛輝做到幾時?
我睇官網佢show左冥赤個時間表

想問下聚魔如果想升第四個7lv係點做

例如我森林 荒地 陸珊瑚都7左
想升冰原7 既話係咪要狂打冰原既怪？

刷危1or危3怪推爆聚魔上限。1lv大約要打460 隻聚魔危1怪，如果你勤力打一個禮拜就可以有4條7。詳細流程youtube有教學

係咪即係打任何區域既怪都可以升上限

刷lv7區嘅歷戰

收到 唔該曬巴打

大部份活動佢唔會開既任係指一, 爛閪同赤龍只會輪流開唔會一齊開; 二, 新年限定任(超細浮眠). 你個但丁一定開

呢粒野好似係打特別調查既爛西，唔係M位，你有冇打錯

打左全日 得一粒鐵壁
無強壁

所以雷狼龍刷珠任好快就有番？

3條7已經打到想喊呢頭max果頭就down，同個fd夾各人3條7算

個人覺得水同龍可以唔出弱得水既多數弱冰，弱龍既好少

21號

去聚魔掘礦 玩蒸氣機夠12000左右燃料就用10倍輸出，博出銀票，然後去阿婆度換，r8 r9多到你唔要

火貓+寒冷啲攻擊高到...

我沙漠得4lv mr 60
依家打緊9星個d古龍調查博佢出鐵壁 強壁

反而出左粒超心 on撚9

爛西完結之日就係冥赤重生之時

掘礦唔關lv事，你參考下巴哈有人教掘礦。不過你個情況，打怪升mr順便刷珠好似效率好啲，過幾日跟巴打刷雷狼任啦

鐵壁打ib都好多，強壁就cls既，不過睇龍啦 唔係條條都要用到強壁，再唔係用護石。

有強壁珠只係俾冇放強壁扣慢啲，好似爛閪龍招熔岩噴射，唔好覺得有咗強壁就無敵，最上策都係迴避，碌去佢身後

打波龍一定要強壁
但我就係刷唔到剛刃

滅盡龍D刺係咪要用強壁珠才能擋到？

微波龍唔係啱時間收武器然後迴避就ok?

金羊有強壁可以硬噴火
冇就頂都頂唔到

唔好意思想問吓新USJ任出咗未？

歷戰王個隻
個招大技

No

可能我打金羊喺troll上車斬斧，唔係盾斧、銃槍、重弩

唔係嘅話你指普通微波龍啲噴水同電？

有強壁扣少好多

歷戰嗰隻真係見佢飛起收武器，然後趴街就唔扣血

收武一慢就好易貓我直接出強壁+lv3鐵壁硬食算

可能我用太刀打微波，收武都算ok

係，同意，打金羊斬斧零解後有呢個問題

上完車一落地就噴火，收唔切武器就貓左

唔係，有盾就擋到，當然扣幾多血視乎你既配置。

以M位歷戰 juno黎計，1盾+防性5擋到 都痛到仆街，咁就3盾安全啲

強壁只係擋一啲平時擋唔到既招，例如炎王核爆、溟波大招，爛西唔記得洗唔洗，好似唔多有裝只係包晒所有招唔洗記咁煩

重弩可能收唔切武

有強壁先頂到金羊噴火

你係咪想講鐵壁以我所知強壁唔關扣血事，扣血/耐力 多少係關防性同（重弩）盾既數目事

直噴定嘔火？我好耐無用弩打佢

嘔火

可以試下收武仆街或者回家玉？

我勸你都係浦聚魔浦到mr100收齊d低階聚魔材料之餘快速上100打返個容制吸血先就算你用重弩都係咁話，順便挖下礦都好啊

9星任求強逼豬同刷危3求公義差唔多幾率，一頭半個月出到叫好運喇
而你做呢件事既時間進度等同停止

過幾活動時會有舊世界稀有珠救濟方案
一。用你現在挖定既礦抽銀之鍊金票，強逼豬機率都係低，但鐵壁一車車

二。打上位熔岩魚活動任，依我觀察呢度既巴打多數刷足一日就有，多數姐

新手應該出返套徹甲，做定打冥赤既準備，有左冥赤5，加埋校服，就咩武器都玩得喇，俾自己多d選擇，分下心研究其他野，你會發覺個世界會闊左

啱阿我就是成功的例子

赤龍我齊哂啦 我本身玩太刀 爆碎炎皇裝
係上網見人重弩100秒打完傷風冰牙我用太刀要成9分鐘先想轉重弩玩下

上網抄左套激昂金獅榴彈玩 就係差d珠

咁睇黎我都係升下mr先

嘔火硬食我會擋到冇氣燒死

徹甲太刀囉

強逼豬只係幫助你可以將擋唔到既招變成擋到，對格檔等級冇關系

真係好依賴好依賴強逼既我諗得重弩散彈，但多數情況怪物得1招半招冇得多，你冇強逼會死，係技術問題多，一係唔夠了解隻怪，一係個操作未合格用唔掂重弩，重弩作為代代頭3武器身兼遠程，速刷往往第一，其實係個操作換黎，你冇強逼會死，有強逼都多數會死，好多人以係有盾就係防禦面高生存力強，其實唔係咁，d怪撚化你果陣重弩係死多幾錢重，以為有強逼就可以用重弩勁係幻想，街場一車車重弩有強逼都照死，有人統計過死亡率最高係重弩就知咩事

冇強逼豬其實唔緊要，替代方案可以出迴距，如爛西嘔吐，有技術既1級迴距已經差好遠，冇信心又要企位西既出3級包你碌得走，微波龍都係同理，幾乎所有會恰人冇強逼既招，都可以用迴避解決，當然咁唔係最佳方案

都係果句，玩下其他武冇壞，不論係咪重弩，其他重武都總要面對有d怪相對之下相剋，咁咪試下換武，唔駛下下硬碰，唔同武器俾到既熟練同睇法，又會幫助到自己原本用開既武器變強，又可以撳玩d何樂而不為

嘔火一定要強壁，不過會擋到無氣死
其實係唔係如果無屬性/能量攻擊可以唔洗用強壁？

如果你防性5都係咁既話即係入得一個盾，入3個盾你會發現嘔火不外如是

貫通+強壁
勁快打完好冇腦

強壁係for擋某啲招用，唔關扣血/無氣事，關事果個叫鐵壁=防性

要強壁果啲招：炎王核爆，微波大電，爛西嘔火，juno拍薑唔記得洗唔洗，其實唔洗硬食，仆街都避到

其實真係唔多

重弩玩貫通同散彈 係爽既

發覺好多人誤會左強壁G個用途

金羊係我唯一一隻唔中意用重弩打嘅龍 以前我係以為所有龍只要有問題重弩由其徹甲就可以解決 其實輕弩都麻麻地叫做勉強接受到
向地下嘔火瘋狂擋但乜都做唔到 一盾仲有機會擋到貓
佢有一下係會突然lock住一個人無論企咩位都噴火而呢下快到好難預判 扣咗少少血加埋弩無近戰咁高防會馬上貓
我自己就最中意用蟲棍打

蟲棍4區騎佢3-4次基本上可以完場

冰龍向橫噴冰

唔該曬巴打
不過打黎打去都唔夠供呀婆煲湯

1. 唔怕悶既就打舊爛西

2. 用銀之龍人票換上位爛西玉俾阿婆煉，1粒+少少其他就夠煉3把帝王

M位好玩好多又唔洗追住個契弟周圍走

求聚魔黑轟龍
4YaZ Nirs ahhT
PS4

唔關事 強壁係令到有啲本身擋唔到嘅招變到擋到 好似屍套同金獅laser

用重弩打金銀火/炎妃，一唔小心，你有齊防性5強壁都無用

咁就好 唔該巴打 希望同horizon個聯乘都返埋嚟

我仲以為爛閪係必定有得打琴日先lv1調查

自膠horizon好似得ps4限定任務

印象中係防到物理以外既招
Juno所有招都係物理所以就唔洗強壁

ib之後少玩重弩 我都唔係好記得

如果未有風暴槍，記得趁活動復刻時間去打「倖存者」，打冥赤龍好爽皮

打咩弱雷怪都好爽皮，全部弱雷怪響風暴槍面前都係垃圾

係咪兩星或以上都叫弱

行家風暴槍係咪冰原唯一最有用既活動裝

強逼睇你打咩
用散彈打其實係驚炎皇龍😂

增彈珠係咪可以搵婆婆自選?
舊mhw果陣bug極都唔出呢粒
仲有集中都無..
去到新rare11既珠反而最唔齊..
唯有要等雷鳴慢慢刷
好想要解放體力珠

笑死

有冇大神用織盾者防具對金羊同炎妃大絕？扣血情況係點？

3星啦 2星無咩用

玩激昂金獅重弩究竟玩爆碎套定係真‧利刃好
而家玩緊爆碎, 痛係幾痛但好快冇彈

金羊團-1

無啦啦斷左cls

唔俾我join 返

有冇PC金羊場

想知風暴槍點配裝?

依家玩緊爆碎4件 激昂金獅腳
我想問榴彈係咪唔計會心 即係看破7可以唔洗要？
咁有炮術5就夠？

Ha@4YyMBWcuF

開咗
pc 金羊大家快d入

食依面板
炮術5
攻7
戰7
無傷

好似無

收到哂 咁其實都好易整下... 都唔洗咩珠

超解唔計會心

斬味唔去到黃都唔會有影響

太刀點配裝同珠? 想用黎打煌黑
目前用緊冥赤裝 會唔會有其他更好選擇?

5件織盾者

不過現在咁玩超解算troll喇

打煌黑專用去各TA片睇
個個都係大同小異
一係5赤龍 一係3赤龍+2煌黑

ko 太刀好正
依套仲有咩改善?已知無傷轉剛刃珠,但我冇

其實太刀會唔會用 拔刀？
用冥赤咪用唔到居合斬

唔會 太刀要高輸出都係要不停兜割
不過你鍾意可以for fun嘅

其實都可行既

有冇大神解答？

只玩居合斬
用拔刀幾好

冇
我只係得一把爆破赤太
要整多把先得

街場啲人打活動絢輝廢撚到我笑

係味要破處 e家得閒

sor, 可能要11點先開到機

呢排有咩野可以刷 條廢老冰牙完全唔夠喉

金羊武器

新手想入坑
有冇其他新手想一齊慢慢升？

點解用唔到居合斬

glt居然摺埋左

1001

997